有侵先定有抗爭先?

一班人講到冇侵就唔使抗爭咁
香港人反送中嗰陣侵侵重數緊大豆咋
G20眼尾都唔睄啲報紙
香港關係法又唔關佢事
今年一月重簽埋兩年期貿易協議添
係武肺同國安法先迫到佢出手咋
最大Credit明明係總加速師
維尼望住拜燈一心雄，話唔埋超加速呢?

侵侵RIJ

而且宜家仲有武肺新仇
總統唔係大哂架
希望係咁